<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Tội ác &#8211; DuyDuong</title>
	<atom:link href="http://localhost/wordpress/product-tag/toi-ac/feed/?simply_static_page=1724" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 13 Jul 2023 06:27:13 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2.2</generator>
	<item>
		<title>Tội ác sau những bức tranh</title>
		<link>/product/toi-ac-sau-nhung-buc-tranh/</link>
					<comments>/product/toi-ac-sau-nhung-buc-tranh/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 06:27:13 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=104</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>

    Rời trung tâm cai nghiện, Mallory Quinn nhận công việc trông trẻ cho gia đình nhà Maxwell. Cô chăm sóc cho cậu con trai năm tuổi của họ, Teddy.

Mallory cảm thấy hài lòng với công việc hiện tại của mình. Cô có một không gian sống riêng, có thể tập chạy bộ mỗi tối, và có được sự ổn định mà cô hằng khao khát. Mallory cũng có được mối quan hệ gắn bó chân thành với Teddy, một cậu bé ngọt ngào nhưng nhút nhát, không thể sống thiếu sổ vẽ và bút chì. Những bức vẽ của cậu bé có nội dung rất đỗi bình thường: cây cối, thỏ, bóng bay…


Nhưng một ngày nọ, cậu bé vẽ một thứ rất khác: một người đàn ông trong rừng kéo lê cái x.ác vô hồn của một người phụ nữ. Từ đó, những bức vẽ của Teddy ngày càng trở nên đáng sợ hơn, những hình vẽ đơn giản chẳng mấy chốc đã phát triển thành những bức vẽ phác thảo sống động như thật, vượt quá khả năng của bất kì đứa trẻ năm tuổi nào. Mallory bắt đầu băn khoăn liệu đây có phải là những lát cắt từ một vụ giết người xảy ra đã lâu mà chưa tìm được lời giải, và giờ rất có thể chúng xuất hiện nhờ sự tiếp sức của một thế lực siêu nhiên?

Biết rằng những suy nghĩ của mình rất điên rồ, thế nhưng Mallory vẫn quyết tâm giải mã những hình ảnh đó và giải cứu Teddy trước khi quá muộn.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" class="alignnone size-full wp-image-105" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-132532.png" alt="" width="452" height="352" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/toi-ac-sau-nhung-buc-tranh/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
