<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Sách dành cho giới trẻ &#8211; DuyDuong</title>
	<atom:link href="http://localhost/wordpress/product-category/sach-danh-cho-gioi-tre/feed/?simply_static_page=1489" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 13 Jul 2023 05:56:38 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2.2</generator>
	<item>
		<title>Robert Greene. Nghệ thuật quyến rũ</title>
		<link>/product/robert-greene-nghe-thuat-quyen-ru/</link>
					<comments>/product/robert-greene-nghe-thuat-quyen-ru/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 05:55:53 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=79</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>Tất cả chúng ta đều có sức hấp dẫn, lôi cuốn người khác nhưng không phải ai cũng ý thức và nhận ra được khả năng tiềm tàng này trong mình. Làm sao để nhận thức và phát triển những lợi điểm của bản thân để mỗi người trở lên thu hút và lôi cuốn hơn trước mọi người? Nghệ thuật quyến rũ là một cuốn sách thú vị giúp bạn khám phá và phát huy những lợi điểm vốn có trong bạn để tạo ảnh hưởng đối với người khác thông qua một số phương pháp và kỹ năng được hướng dẫn cụ thể. Bên cạnh đó sách cũng giới thiệu và phân tích minh họa những mẫu người quyến rũ và không quyến rũ điển hình có thật trong lịch sử cũng như trong các tác phẩm văn học để bạn có thể đối chứng và học hỏi thêm từ họ. Hi vọng sau khi đọc xong cuốn sách này mỗi chúng ta đều trở nên quyến rũ và thuyết phục hơn trong mắt mọi người.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" class="alignnone size-full wp-image-80" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-125439.png" alt="" width="573" height="342" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/robert-greene-nghe-thuat-quyen-ru/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Năm kẻ trộm hạnh phúc</title>
		<link>/product/nam-ke-trom-hanh-phuc/</link>
					<comments>/product/nam-ke-trom-hanh-phuc/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 05:53:18 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=76</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>Đừng truy cầu hạnh phúc; Chỉ cần dọn đường cho hạnh phúc! John Izzo lập luận rằng hạnh phúc là trạng thái tự nhiên của chúng ta. Nhưng hạnh phúc bị đánh cắp bởi những kiểu tư duy âm ỉ mà ông miêu tả là những kẻ trộm: kiểm soát, kiêu ngạo, thèm muốn, tiêu dùng, và nhàn hạ. Ông phát hiện những tên trộm này khi tìm kiếm nguồn hạnh phúc đích thực trong kỳ nghỉ phép dài một năm, đi Đường hành hương Camino de Santiago ở Tây Ban Nha và sống trên vùng núi Andes của Peru. Cuốn sách sâu sắc và truyền cảm hứng này miêu tả lớp vỏ ngụy trang của những tên trộm đó, những công cụ chúng sử dụng để đột nhập vào tâm chúng ta, và cách bắt giữ chúng một lần và mãi mãi. Izzo cho thấy cũng những tên trộm hạnh phúc cá nhân này đang hủy hoại xã hội như thế nào. Cuốn sách sẽ giúp tất cả chúng ta phát hiện, triển khai, và bảo vệ hạnh phúc vốn là bản chất thật của chúng ta đồng thời tạo ra một thế giới mà tất cả chúng ta đều muốn sống trong đó.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-78" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-125145.png" alt="" width="526" height="340" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/nam-ke-trom-hanh-phuc/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Ngày xưa có một con bò</title>
		<link>/product/ngay-xua-co-mot-con-bo/</link>
					<comments>/product/ngay-xua-co-mot-con-bo/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 05:50:27 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=73</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>Khởi đầu bằng một câu chuyện mang tính ngụ ngôn vừa ngắn gọn, vừa dễ hiểu, cuốn sách rút ra một bài học sâu sắc nhưng thật đơn giản cho những ai vẫn đang vật lộn tìm kiếm thành công ở đời: những lời bao biện, viện cớ, đổ lỗi chẳng bao giờ giúp được chúng ta thành công hơn; ngược lại, dám dũng cảm đối mặt với sự trì trệ của mình để sẵn sàng tìm ra giải pháp mới là con đường tiến lên bền vững. Với hình tượng ẩn dụ là con bò, tượng trưng cho những kiểu biện bạch dễ dãi trước khó khăn, tác giả giải thích rất rõ ràng từng loại bò mà mỗi chúng ta đều có, cùng với những cách phân biệt và tiêu diệt chúng. Đây là một cuốn sách có thể tạo cảm hứng thật sự cho bất kỳ ai.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-75" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-124938.png" alt="" width="648" height="347" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/ngay-xua-co-mot-con-bo/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bạn thật sự có tài</title>
		<link>/product/ban-that-su-co-tai/</link>
					<comments>/product/ban-that-su-co-tai/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 05:47:42 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=70</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>Khả năng sáng tạo không phải một loại tài năng thiên bẩm chỉ dành cho một số người đặc biệt, nó là một kỹ năng bất cứ ai cũng có thể học hỏi. Dựa trên nền tảng đó, tác giả - một chuyên gia huấn luyện và cũng là một giáo sư của Đại học Stanford sẽ giúp độc giả hiểu đúng hơn về sự sáng tạo. Cùng với việc làm rõ bản chất của sáng tạo, bà còn cung cấp cho độc giả nhiều ví dụ cực kỳ thú vị về những ý tưởng đột phát ở khắp mọi nơi, trong đó có những công ty nổi tiếng như Google, Pixar, Facebook, IDEO… Ngoài ra, dựa trên rất nhiều bài tập và tình huống thực tế thú vị trong quá trình bà làm việc ở Stanford, Tina Seelig đã giới thiệu với chúng ta trong cuốn sách này nhiều công cụ và phương pháp để nâng cao khả năng sáng tạo.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-71" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-124631.png" alt="" width="511" height="353" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/ban-that-su-co-tai/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Buồn mãi có làm gì được không?</title>
		<link>/product/buon-mai-co-lam-gi-duoc-khong/</link>
					<comments>/product/buon-mai-co-lam-gi-duoc-khong/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 05:45:22 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=67</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>

"Khi vượt qua nhiều thử thách mới thấy được bản thân mình đã tài giởi như thế nào. Bầu trời có tối tăm thế nào thì ngày mai ánh sáng mặt trời lại lên, khi ấy nó sẽ soi sáng khắp mọi nơi. Và với tôi vẫn còn một mặt trời nữa đó là mẹ!"


Trích : Ngày mai mặt trời lại lên của Huỳnh Thanh

</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-68" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-124415.png" alt="" width="533" height="351" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/buon-mai-co-lam-gi-duoc-khong/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>MUÔN KIẾP NHÂN SINH (Bìa cứng &#8211; Khổ lớn)</title>
		<link>/product/muon-kiep-nhan-sinh-bia-cung-kho-lon/</link>
					<comments>/product/muon-kiep-nhan-sinh-bia-cung-kho-lon/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 05:42:41 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=64</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>“Muôn kiếp nhân sinh” mang lại cho bạn đọc kho kiến thức đồ sộ và mới mẻ, những câu chuyện kỳ lạ, những kiến giải uyên bác và tiên đoán bất ngờ về hiện tại và tương lai của con người và thế giới. Thông điệp quan trọng nhất của tác phẩm là nguồn gốc và cách thức vận hành của luật nhân quả và luân hồi của vũ trụ.
“Muôn kiếp nhân sinh” là tác phẩm do Giáo sư John Vũ - Nguyên Phong viết từ năm 2017 và hoàn tất đầu năm 2020 ghi lại những câu chuyện, trải nghiệm về tiền kiếp kỳ lạ từ nhiều kiếp sống trước đây của người bạn tâm giao lâu năm, ông Thomas – một nhà kinh doanh tài chính ở New York. Những câu chuyện chưa từng tiết lộ này sẽ giúp mọi người trên thế giới chiêm nghiệm, khám phá về các quy luật về luật Nhân quả và Nhân hồi của vũ trụ giữa lúc thế giới đang đang gặp nhiều cuộc khủng hoảng, trải qua nhiều biến động hằng ngày.
Trong “Muôn kiếp nhân sinh”, GS. John Vu - Nguyên Phong đưa người đọc bước vào cuộc du hành thám hiểm vượt không gian và thời gian. Từ cuộc gặp gỡ tiền định tại Đài Loan của GS. John Vu với Thomas và các nhà khoa học năm 2008, chúng ta sẽ được trực tiếp trải nghiệm hành trình nhân quả luân hồi vô tiền khoáng hậu qua nhiều đời nhiều kiếp của Thomas – từ nền văn minh Atlantic huyền thoại đến những vương triều Ai Cập cổ đại và trở về thế giới hiện đại tại nước Mỹ. Xuyên suốt hành trình muôn lượng kiếp ấy, ta có thể nhìn ra sự liên kết ràng buộc chặt chẽ của nhân - quả, mối liên kết giữa con người và vạn vật, giữa ứng xử của con người và quốc gia, sự điều khiển của vũ trụ và số phận con người. Từ đó, ta hiểu được rằng con người hay tất cả những hiện thân, dạng thức tồn tại hôm nay bắt nguồn từ một nguồn năng lượng vũ trụ chịu sự chi phối của luật nhân quả đã tồn tại, hình thành, trưởng thành từ vô lượng kiếp trước đó theo một quy luật, nhất quán, hoàn chỉnh và không hề có sự tình cờ, ngẫu nhiên.
Điều đặc biệt ở “Muôn kiếp nhân sinh” chính là quy luật Nhân quả và Luân hồi được lý giải, phân tích logic theo năng lượng học qua những câu chuyện quá khứ - hiện tại – tương lai, cùng những câu chuyện tình yêu sống động, huyền thoại; những đoạn đối thoại minh triết, thông tuệ hiếm có, được kết nối chặt chẽ với nhau, tạo nên một hành trình chiêm nghiệm, khám phá tâm linh, luân hồi, nhân quả có một không hai, cực kỳ bất ngờ và lôi cuốn.
Đan xen trong “Muôn kiếp nhân sinh” là những lời tiên tri, phân tích bất ngờ về tương lai loài người, vận mệnh các quốc gia, sự luân hồi của các nền văn minh và hành tinh. Đây là quy luật Thành – Trụ - Hoại – Diệt mà không một ai, không một quốc gia nào ngoại lệ cả. Quy luật chu kỳ của vũ trụ diễn giải mọi sự tồn tại đều đi theo lộ trình: Sinh thành, phát triển hưng thịnh, suy thoái rồi ắt phải diệt vong, sau đó một chu kỳ mới sẽ bắt đầu. Các bậc thông thái khuyên con người hãy hướng vào nội tại và sức mạnh bên trong con người, khám phá, kết nối với vũ trụ hơn là chỉ phụ thuộc quá nhiều vào các thiết bị công nghệ hiện đại như con người ngày nay đang vướng phải.
Đời người tưởng chừng rất dài nhưng lại trôi qua rất nhanh, sinh vượng suy tử, mong manh như sóng nước. Luật nhân quả cực kỳ chính xác, chi tiết, phức tạp được thu thập qua nhiều đời, nhiều kiếp, liên hệ tương hỗ đan xen chặt chữ lẫn nhau, không ai có thể tính được tích đức này có thể trừ được nghiệp kia không, không ai có thể biết được khi nào nhân sẽ trổ quả. Nhưng, một khi đã gây ra nhân thì chắc chắn sẽ gặt quả - luật Nhân quả của vũ trụ trước giờ không bao giờ sai.
Hiện nay thế giới đang trải qua giai đoạn hỗn loạn, xáo trộn, mà thật ra thì mọi quốc gia đều đang gánh chịu những nghiệp quả mà họ đã gây ra trong quá khứ. Mỗi quốc gia, cũng như mọi cá nhân, đều có những nghiệp quả riêng do những nhân mà họ đã gây ra. Cá nhân thì có “biệt nghiệp” riêng của từng người, nhưng quốc gia thì có “cộng nghiệp” mà tất cả những người sống trong đó đều phải trả.
Hãy nhìn khắp thế giới hiện nay với hơn bảy tỷ người, có bao nhiêu người đang hành động độc ác, vô nhân tính? Có những quốc gia đang đối xử với người khác tàn độc như thế nào? Có biết bao cái chết thương tâm và cuộc sống bi đát của nhiều con người vô tội đã và đang diễn ra? Hãy thử nghĩ nếu tất cả đều chịu học hỏi và hiểu rõ về Nhân quả, biết rõ một khi ‘gieo nhân gì sẽ gặt quả đó’ thì có ai dám hành động như thế không? Thường thì con người, khi hành động, ít ai nghĩ đến hậu quả, nhưng một khi hậu quả xảy đến thì họ nghĩ gì, làm gì? Họ oán hận, trách trời, trách đất, trách những người chung quanh đã gây ra những hậu quả đó? Có mấy ai biết chiêm nghiệm, tự trách mình và thay đổi không? Đó là động lực để ông Thomas chia sẻ những câu chuyện chưa từng kể với ai này - dù có những điều thiên cơ bất khả lộ - và chấp thuận để GS. John Vu chia sẻ những trải nghiệm, bài học vô tiền khoáng hậu này để viết thành một cuốn sách cho nhiều người trên thế giới cùng chiêm nghiệm - giữa lúc hành tinh đang gặp nhiều tai ương, biến động từng ngày. Ông Thomas mong chúng ta - những cánh bướm bé nhỏ rung động mong manh cũng có thể tạo nên những trận cuồng phong mãnh liệt để thức tỉnh mọi người.
Tương lai của mỗi con người, mỗi tổ chức, mỗi quốc gia và cả hành tinh này sẽ ra sao trong giai đoạn sắp tới là tùy thuộc vào thái độ ứng xử, nhìn nhận và thức tỉnh của từng cá nhân, từng tổ chức, từng quốc gia đó tạo nên. Nếu muốn thay đổi, cần khởi đầu bằng việc nhận thức, chuyển đổi tâm thức, lan tỏa yêu thương và chia sẻ sự hiểu biết từ mỗi người chúng ta trước.
Nhân quả đừng đợi thấy mới tin. Nhân quả là bảng chỉ đường, giúp con người tìm về thiện lương.
“Muôn kiếp nhân sinh” dày 408 trang được thiết kế đẹp, công phu, in 4 màu khổ 14.5cm x 20.5cm trên giấy Ford kem Nhật để bày tỏ sự trân trọng của đơn vị xuất bản đối với tác phẩm đầu tiên của GS. John Vu. Bên cạnh, First News cũng sẽ phát hành ấn bản bìa cứng khổ 16cm x 24cm với hai loại bìa và phiên bản đặc biệt (gồm 555 bản) bìa được thực hiện thủ công bằng da Microfiber, ruột in trên giấy Ford Nhật Bản 100 gsm dành cho giới sưu tập sách.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-65" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-124134.png" alt="" width="422" height="343" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/muon-kiep-nhan-sinh-bia-cung-kho-lon/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Vitamin Cho Tâm Hồn &#8211; Quê Hương Yêu Dấu</title>
		<link>/product/vitamin-cho-tam-hon-que-huong-yeu-dau/</link>
					<comments>/product/vitamin-cho-tam-hon-que-huong-yeu-dau/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 05:39:38 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=61</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>Nhà thơ Đức Johann Wolfgang von Goethe đã viết:
"Một con người nên nghe một chút âm nhạc, đọc một chút thơ và xem một bức tranh đẹp mỗi ngày trong đời mình, để những mối âu lo trần tục sẽ không thể cuốn đi hết cảm thức về cái đẹp mà Thượng đế đã nuôi dưỡng trong tâm hồn mỗi người”. Liệu có điều gì đúng đắn hơn thế? Chúng ta cần thường xuyên nạp thêm những dưỡng chất tâm hồn và tâm linh giống như cơ thể cần thực phẩm tươi sạch mỗi ngày. Đó có thể những mẫu chuyện nhân văn và giàu ý nghĩa, khiến mỗi người tự vấn và tìm ra những câu trả lời cho riêng mình.
Có đôi khi, bạn chợt nhận ra, cuộc sống này bề bộn quá, dư thừa vật chất, dư thừa cảm xúc tiêu cực, và dư thừa cả những hỷ nộ ái ố trong cuộc đời chật ních này. Đó sẽ là thời điểm, bạn cần cầm ngay cuốn Bí quyết đơn giản hóa cuộc sống này lên, và đọc thôi.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-62" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-123837.png" alt="" width="523" height="347" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/vitamin-cho-tam-hon-que-huong-yeu-dau/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Luật hấp dẫn 5 bước thực hành</title>
		<link>/product/luat-hap-dan-5-buoc-thuc-hanh/</link>
					<comments>/product/luat-hap-dan-5-buoc-thuc-hanh/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 05:31:38 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=55</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>Tôi chưa từng gặp một ai không muốn thành công. Hơn thế nữa, mọi người đều mong muốn khám phá ra những bí mật của thành công để thành công nhanh nhất.
Rất nhiều người cứ loay hoay tìm cách. Tôi ngày xưa cũng vậy. May thay, sau khi đọc xong cuốn Người nam châm – bí mật của luật hấp dẫn, tôi đã đọc ngay cuốn Luật hấp dẫn – 5 bước thực hành và nói thật hai cuốn sách này đã làm thay đổi tôi hoàn toàn. Vậy nên trong lần tái bản này tôi không thể không viết vài dòng về cuốn sách.
Nếu như tôi đã từng bị cuốn sách Người nam châm thu hút bởi khi vận dụng luật hấp dẫn ta có thể thu hút thành công, hạnh phúc tới với mình thì Luật hấp dẫn – 5 bước thực hành đưa ra và phân tích sâu vào 5 bước phát triển bản thân và thực hiện việc hấp dẫn những gì chúng ta mong muốn trong cuộc sống. nói một cách khá, Luật hấp dẫn – 5 bước thực hành cụ thể hóa luật hấp dẫn vốn có sẵn trong vũ trụ.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-57" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-123058.png" alt="" width="458" height="347" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/luat-hap-dan-5-buoc-thuc-hanh/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Để Trở Thành Người Phụ Nữ Hiện Đại</title>
		<link>/product/de-tro-thanh-nguoi-phu-nu-hien-dai/</link>
					<comments>/product/de-tro-thanh-nguoi-phu-nu-hien-dai/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 05:27:39 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=52</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<ul>
 	<li style="list-style-type: none;">
<ul>
 	<li>Để Trở Thành Người Phụ Nữ Hiện Đại là cuốn sách thú vị sẽ mang tới cho bạn trẻ cái nhìn tích cực và toàn diện hơn về quá trình rèn luyện và hoàn thiện bản thân, để bạn hạnh phúc và thành đạt hơn trong cuộc sống.</li>
</ul>
</li>
</ul>
<ul>
 	<li style="list-style-type: none;">
<ul>
 	<li>Trái đất không phải là một khối cầu hoàn hảo!</li>
</ul>
</li>
</ul>
<ul>
 	<li style="list-style-type: none;">
<ul>
 	<li>Con người cũng không thể trở thành người hoàn hảo!</li>
</ul>
</li>
</ul>
<ul>
 	<li>Nhưng hướng tới sự hoàn hảo và trở thành người phụ nữ năng động, hiện đại thì luôn là điều mà mọi bạn gái đều mong muốn!</li>
</ul>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-54" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-122657.png" alt="" width="577" height="416" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/de-tro-thanh-nguoi-phu-nu-hien-dai/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Nghệ Thuật Sống Vững Vàng</title>
		<link>/product/nghe-thuat-song-vung-vang/</link>
					<comments>/product/nghe-thuat-song-vung-vang/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 05:24:21 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=49</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH.</h3>
<h3>Con đường dẫn đến thành công bền vững và một cuộc sống trọn vẹn - <span style="font-size: 16px;">Cuộc sống tất bật ngày nay dễ khiến người ta sợ cảm giác bị bỏ lại phía sau. Để bắt kịp bạn bè hay đồng nghiệp, rất nhiều người đã chọn cách quay cuồng trong công việc, ráo riết theo đuổi hết mục tiêu này tới thành tựu khác, để rồi vào những phút giây hiếm hoi khi guồng quay đó dừng lại, họ lại rơi vào cảm giác mông lung vô định, không biết mình phải đi đâu về đâu.</span></h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>

Brad Stulberg – chuyên gia nổi tiếng thế giới về hiệu quả làm việc, hạnh phúc và thành công bền vững – đã mô tả đây là trạng thái “rơi vào vùng trống rỗng”, tình trạng thường gặp ở thế kỷ 21, xuất hiện ở rất nhiều đối tượng, từ các doanh nhân thành đạt, vận động viên nổi tiếng cho đến các sinh viên hay người nội trợ.

Khi gặp phải tình trạng này, chúng ta dễ nảy sinh tâm lý hoảng sợ khi không có “công việc tiếp theo” trong lịch trình, cũng như luôn thấy mình đang ở trong trạng thái rệu rã, thiếu tập trung về mặt thể chất hoặc tinh thần. Chúng ta mất quá nhiều thời gian để nhìn lại quá khứ, suy tính tương lai, nghi ngờ các quyết định của bản thân hoặc bị cuốn vào các tình huống giả định...

Trong tác phẩm <a href="https://book365.vn/sach/%3Ca%20class=">https://firstnews.com.vn/vi/tac-pham/nghe-thuat-song-vung-vang-p1556.html.</a>Nghệ thuật sống vững vàng, Stulberg gọi đây là “chủ nghĩa cá nhân anh hùng” – “một trò chơi giành vị thế không hồi kết, không mang lại lợi ích gì cho chính bạn lẫn những người xung quanh và thường đi đôi với niềm tin hạn hẹp rằng các thành tựu đo lường được là thước đo duy nhất của thành công”.

</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-51" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-122227.png" alt="" width="474" height="350" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/nghe-thuat-song-vung-vang/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
