<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Phẩm chất của nhà lãnh đạo &#8211; DuyDuong</title>
	<atom:link href="http://localhost/wordpress/product-tag/pham-chat-cua-nha-lanh-dao/feed/?simply_static_page=1720" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 13 Jul 2023 05:03:57 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2.2</generator>
	<item>
		<title>Phẩm chất của nhà lãnh đạo</title>
		<link>/product/pham-chat-cua-nha-lanh-dao/</link>
					<comments>/product/pham-chat-cua-nha-lanh-dao/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 05:03:57 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=32</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>Trong cuốn Phẩm chất lãnh đạo, John L. Hennessy, Chủ tịch Tập đoàn Alphabet (công ty mẹ của Google), cựu Chủ tịch Đại học Standford và “Cha đẻ của Thung lũng Silicon”, đã chia sẻ những yếu tố cốt lõi của khả năng lãnh đạo – những yếu tố từng giúp ông trở thành một nhà khởi nghiệp thành công trong lĩnh vực công nghệ, một học giả được trọng vọng và một nhà quản lý đáng kính. Trong cách tiếp cận với lĩnh vực lãnh đạo, Hennessy tập trung vào hành trình hơn là điểm đến. Mỗi chương của Phẩm chất lãnh đạo đều phân tích những yếu tố quan trọng đã định hình nên sự nghiệp của ông, về mặt lý thuyết và thực hành. Ông bàn về vai trò then chốt của mười yếu tố đối với sự nghiệp phong phú, đa lĩnh vực của ông, đó là tính khiêm tốn, sự chân thật, lòng tin, tinh thần lãnh đạo phụng sự, lòng đồng cảm, sự can đảm, tinh thần cộng tác, đổi mới, ham hiểu biết, khả năng kể chuyện và di sản. Hennessy lồng ghép những yếu tố trên thành các câu chuyện bổ ích, chẳng hạn cuộc gặp gỡ của ông với các lãnh đạo khác ở Thung lũng Silicon như Jim Clark – nhà sáng lập Netscape, Condoleezza Rice – cựu Ngoại trưởng Mỹ và cựu hiệu trưởng Standford, John Arrillaga – một trong những nhà phát triển bất động sản thương mại thành công nhất Thung lũng Silicon, và Phil Knight – nhà sáng lập hãng Nike, nhà hảo tâm và nhà đồng sáng lập Học bổng Knight-Hennessy tại Đại học Standford.  Từ chính phủ tới giáo dục, thương mại và các tổ chức phi lợi nhuận, nhu cầu có một đội ngũ lãnh đạo hiệu quả đang thôi thúc hơn bao giờ hết. Cuốn sách này là tài liệu cần thiết cho những ai được giao nhiệm vụ lãnh đạo một tổ chức có kết cấu phức tạp trong các lĩnh vực học thuật, kinh doanh hoặc phi lợi nhuận.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" class="alignnone size-full wp-image-34" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-120315.png" alt="" width="522" height="343" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/pham-chat-cua-nha-lanh-dao/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
