<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Dẫn dắt &#8211; DuyDuong</title>
	<atom:link href="http://localhost/wordpress/product-tag/dan-dat/feed/?simply_static_page=1696" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 13 Jul 2023 05:06:05 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2.2</generator>
	<item>
		<title>Dẫn dắt &#8211; Lãnh đạo chứ không quản lý</title>
		<link>/product/dan-dat-lanh-dao-chu-khong-quan-ly/</link>
					<comments>/product/dan-dat-lanh-dao-chu-khong-quan-ly/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 05:06:05 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=35</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>Làm thế nào để dẫn dắt một tập thể giành được những thành công ở tầm thế giới trong suốt một thời gian dài? Sir Alex Ferguson là một trong số rất hiếm hoi những nhà lãnh đạo làm được điều này! Trong sự nghiệp 38 năm làm huấn luyện viên bóng đá, ông giành được tổng cộng 49 danh hiệu, đồng thời góp phần biến CLB bóng đá Manchester United trở thành một trong những thương hiệu lớn nhất thế giới.
Trong cuốn sách đầy cảm hứng và rất thẳng thắn này, Sir Alex tiết lộ với chúng ta những “bí mật” thú vị đằng sau sự nghiệp lừng lẫy của ông. Tác giả tập trung trình bày những kỹ năng quản lý và lãnh đạo mà ông xem là quan trọng nhất, cũng chính là những gì mà chúng ta ngay lập tức hình dung khi nghĩ về “phong cách huấn luyện của Sir Alex Ferguson”: kỷ luật, kiểm soát, tinh thần đồng đội và động lực thi đấu. Ngoài ra, tác giả không quên đề cập tới những khía cạnh dường như không nổi bật, nhưng không kém phần quan trọng trên con đường đi tới thành công, chẳng hạn như việc giao trách nhiệm và ủy quyền, phân tích dữ liệu, cách ứng xử trước những thất bại …
Sir Alex viết cuốn sách cùng với đồng tác giả là Sir Michael Moritz, một nhà đầu tư và cũng là một người bạn lâu năm của ông. Những trang sách ở đây ngập tràn sự thấu hiểu và tri thức về quản lý, song song với sự dí dỏm và chân thành. Viết về chuyện bóng đá và những thành công của các đội bóng, nhưng những bài học tại đây có thể được bất kỳ nhà quản lý nào áp dụng thành công! Dù bạn đang điều hành một công ty, giảng dạy một lớp học hay đang làm việc theo nhóm, Dẫn dắt vẫn có thể giúp bạn trở thành một nhà lãnh đạo hiệu quả hơn.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" class="alignnone size-full wp-image-37" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-120516.png" alt="" width="762" height="393" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/dan-dat-lanh-dao-chu-khong-quan-ly/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
