<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Mobile Money For Financial Inclusion &#8211; DuyDuong</title>
	<atom:link href="http://localhost/wordpress/product-tag/mobile-money-for-financial-inclusion/feed/?simply_static_page=1714" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 13 Jul 2023 05:36:10 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2.2</generator>
	<item>
		<title>Tiền di động để thúc đẩy tài chính toàn diện &#8211; Mobile Money For Financial Inclusion</title>
		<link>/product/tien-di-dong-de-thuc-day-tai-chinh-toan-dien-mobile-money-for-financial-inclusion/</link>
					<comments>/product/tien-di-dong-de-thuc-day-tai-chinh-toan-dien-mobile-money-for-financial-inclusion/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 05:16:25 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=45</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>Bước sang thế kỷ XXI, thế giới đã chứng kiến sự phát triển, đổi mới không ngừng của công nghệ thông tin và viễn thông, đặc biệt là sự bùng nổ về thông tin di động với độ phổ biến của điện thoại di động - một sản phẩm, một dịch vụ xa xỉ nay đã trở thành một sản phẩm, dịch vụ bình dân. Mobile Money hay Tiền di động, nền tảng thanh toán trên thiết bị di động, hiện đã có mặt và phát triển tại 95 quốc gia trên thế giới với hơn 1 tỷ tài khoản được đăng ký, với lượng giao dịch trung bình 1,9 tỷ đô la Mỹ mỗi ngày, không những cho phép khách hàng nạp tiền, lưu trữ, thanh toán, rút tiền và chuyển khoản nhanh chóng dưới dạng tiền điện tử thông qua mạng thông tin di động, mà còn cung cấp các dịch vụ khác như tiết kiệm, tín dụng và bảo hiểm… tới mọi người dân. Mobile Money đã và đang tạo ra một cuộc cách mạng toàn cầu về thương mại điện tử, đồng thời là cơ sở vững chắc góp phần thúc đẩy tài chính toàn diện, thu hẹp khoảng cách giữa thành thị - nông thôn, đóng góp không nhỏ vào sự phát triển kinh tế - xã hội của các quốc gia trên toàn thế giới. Để giúp các nhà quản lý, các doanh nghiệp viễn thông có được cách nhìn toàn diện để triển khai dịch vụ tiền di động ở Việt Nam, nơi có độ phủ sóng mạng di động lên tới 99,8% dân số, Cục Viễn thông đã phối hợp với Hiệp hội Các nhà khai thác Di động Toàn cầu (GSMA) và Nhà xuất bản Thông tin và Truyền thông xuất bản cuốn sách “Tiền di động để thúc đẩy tài chính toàn diện”. Cuốn sách gồm sáu nội dung: Sổ tay chính sách và quản lý thực thi tiền di động; Báo cáo thực trạng ngành tiền di động các năm 2018 và 2019; Triển khai chính sách tiền di động MOBILE MONEY ở Kenya nhằm thúc đẩy cách mạng tài chính số; Tiền di động tại Philippines - Thị trường, mô hình và quy định; Chứng chỉ tiền di động GSMA. Hy vọng cuốn sách sẽ là tư liệu thực sự hữu ích cho các cơ quan quản lý, các nhà hoạch định chính sách và các doanh nghiệp viễn thông tại Việt Nam.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" class="alignnone size-full wp-image-46" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-121542.png" alt="" width="505" height="358" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/tien-di-dong-de-thuc-day-tai-chinh-toan-dien-mobile-money-for-financial-inclusion/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
