<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Sách văn học &#8211; nghệ thuật &#8211; DuyDuong</title>
	<atom:link href="http://localhost/wordpress/product-category/sach-van-hoc-nghe-thuat/feed/?simply_static_page=1515" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 05 Aug 2023 08:42:14 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2.2</generator>
	<item>
		<title>Cánh buồm đỏ thắm</title>
		<link>/product/canh-buom-do-tham/</link>
					<comments>/product/canh-buom-do-tham/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 07:03:16 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=110</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>

    Cánh buồm đỏ thắm kể về cô bé Assol mồ côi mẹ khi chưa tròn một tuổi, cha cô bỏ nghề thủy thủ để ở nhà nuôi nấng và chăm sóc cô. Để trang trải cuộc sống, ông đã làm những món đồ chơi như tàu, ca nô, thuyền buồm, rồi cả tàu thủy, chiến hạm… để bán kiếm tiền và gợi nhớ về nghề thuỷ thủ của mình.

Một hôm, trên đường đi giao hàng giúp cha, Assol đã thả chiếc thuyền buồm đỏ trôi theo dòng suối và gặp ông già Edge. Ông đã tiên tri sau này sẽ có một chàng hoàng tử tuấn tú và dũng mãnh đến đón Assol trên con thuyền có cánh buồm đỏ thắm rực rỡ. Với tất cả niềm tin và mặc kệ sự chế giễu của mọi người, Assol vẫn đặt niềm tin vào câu chuyện đấy.

Cuối cùng lời tiên tri đó đã thành sự thật, một chàng hoàng tử có sức sống mạnh mẽ, hào hiệp, can đảm, giàu tình yêu thương xuất hiện trên một con thuyền với cánh buồm đỏ thắm rực rỡ và đưa Assol tới xứ sở hạnh phúc trước sự ngạc nhiên, sửng sốt của mọi người.
Cánh buồm đỏ thắm là cuốn tiểu thuyết được nhà văn Alexander Grin thai nghén trong vòng sáu năm (1916 - 1922). Tạo nên sức sống cho tác phẩm chính là giọng kể giàu chất thơ, mang dáng dấp cổ tích và trên tất cả là tính nhân văn, khơi dậy trong lòng người đọc bao thế hệ niềm tin vào “sắc thắm đỏ của những cánh buồm - biểu tượng cho chiều sâu thẳm của con tim hiểu rõ thế nào là tình yêu”.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" class="alignnone size-full wp-image-111" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-140126.png" alt="" width="510" height="346" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/canh-buom-do-tham/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Người vô hình</title>
		<link>/product/nguoi-vo-hinh/</link>
					<comments>/product/nguoi-vo-hinh/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 06:29:44 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=107</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>Người Vô Hình là một trong những tiểu thuyết nổi tiếng nhất trong đời viết văn của H.G. Wells, tác gia lớn người Anh. Truyện kể về Griffin, nhà khoa học nghèo có tài năng thiên bẩm về vật lí, người đã tìm ra bí thuật tàng hình. Ảo mộng quyền lực cộng thêm hoàn cảnh đẩy đưa đã biến Griffin thành kẻ vĩ cuồng, mưu toan dùng khả năng vô hình để thống trị thiên hạ. Ngòi bút H. G. Wells khắc họa Griffin như một kẻ vừa đáng thương vừa đáng ghét, là sát thủ song đồng thời là nạn nhân, tài hoa nhưng thiếu từ tâm.
Từng được đăng dài kì trên tạp chí Pearson’s Weekly, sau đó in thành sách năm 1897, Người Vô Hình đã nhiều lần được chuyển thể thành phim điện ảnh, phim truyền hình, và cả phim hoạt họa. Phim ảnh, sách truyện ăn theo hoặc dựa trên ý tưởng của Wells thì nhiều không kể xiết. Cho đến nay, đây vẫn là một trong các tác phẩm khoa học viễn tưởng mê hoặc và truyền cảm hứng tới đông đảo độc giả trên khắp toàn cầu.
Thông tin tác giả:
Herbert George Wells (1866 – 1946) là một cây bút người Anh viết nhiều thể loại như tiểu thuyết, lịch sử, chính trị và xã luận. Ông nổi tiếng với các tiểu thuyết khoa học viễn tưởng và được mệnh danh là cha đẻ của thể loại này cùng với Jules Verne và Hugo Gernsback. Ông được vinh dự bốn lần đề cử giải Nobel Văn học.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-108" src="/wp-content/uploads/2023/07/m-0.jpg" alt="" width="525" height="353" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/nguoi-vo-hinh/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tội ác sau những bức tranh</title>
		<link>/product/toi-ac-sau-nhung-buc-tranh/</link>
					<comments>/product/toi-ac-sau-nhung-buc-tranh/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 06:27:13 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=104</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>

    Rời trung tâm cai nghiện, Mallory Quinn nhận công việc trông trẻ cho gia đình nhà Maxwell. Cô chăm sóc cho cậu con trai năm tuổi của họ, Teddy.

Mallory cảm thấy hài lòng với công việc hiện tại của mình. Cô có một không gian sống riêng, có thể tập chạy bộ mỗi tối, và có được sự ổn định mà cô hằng khao khát. Mallory cũng có được mối quan hệ gắn bó chân thành với Teddy, một cậu bé ngọt ngào nhưng nhút nhát, không thể sống thiếu sổ vẽ và bút chì. Những bức vẽ của cậu bé có nội dung rất đỗi bình thường: cây cối, thỏ, bóng bay…


Nhưng một ngày nọ, cậu bé vẽ một thứ rất khác: một người đàn ông trong rừng kéo lê cái x.ác vô hồn của một người phụ nữ. Từ đó, những bức vẽ của Teddy ngày càng trở nên đáng sợ hơn, những hình vẽ đơn giản chẳng mấy chốc đã phát triển thành những bức vẽ phác thảo sống động như thật, vượt quá khả năng của bất kì đứa trẻ năm tuổi nào. Mallory bắt đầu băn khoăn liệu đây có phải là những lát cắt từ một vụ giết người xảy ra đã lâu mà chưa tìm được lời giải, và giờ rất có thể chúng xuất hiện nhờ sự tiếp sức của một thế lực siêu nhiên?

Biết rằng những suy nghĩ của mình rất điên rồ, thế nhưng Mallory vẫn quyết tâm giải mã những hình ảnh đó và giải cứu Teddy trước khi quá muộn.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-105" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-132532.png" alt="" width="452" height="352" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/toi-ac-sau-nhung-buc-tranh/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
