<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Sách quản lí &#8211; kinh tế &#8211; DuyDuong</title>
	<atom:link href="http://localhost/wordpress/product-category/sach-quan-li-kinh-te/feed/?simply_static_page=1509" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 05 Aug 2023 09:05:35 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2.2</generator>
	<item>
		<title>Dẫn dắt &#8211; Lãnh đạo chứ không quản lý</title>
		<link>/product/dan-dat-lanh-dao-chu-khong-quan-ly/</link>
					<comments>/product/dan-dat-lanh-dao-chu-khong-quan-ly/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 05:06:05 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=35</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>Làm thế nào để dẫn dắt một tập thể giành được những thành công ở tầm thế giới trong suốt một thời gian dài? Sir Alex Ferguson là một trong số rất hiếm hoi những nhà lãnh đạo làm được điều này! Trong sự nghiệp 38 năm làm huấn luyện viên bóng đá, ông giành được tổng cộng 49 danh hiệu, đồng thời góp phần biến CLB bóng đá Manchester United trở thành một trong những thương hiệu lớn nhất thế giới.
Trong cuốn sách đầy cảm hứng và rất thẳng thắn này, Sir Alex tiết lộ với chúng ta những “bí mật” thú vị đằng sau sự nghiệp lừng lẫy của ông. Tác giả tập trung trình bày những kỹ năng quản lý và lãnh đạo mà ông xem là quan trọng nhất, cũng chính là những gì mà chúng ta ngay lập tức hình dung khi nghĩ về “phong cách huấn luyện của Sir Alex Ferguson”: kỷ luật, kiểm soát, tinh thần đồng đội và động lực thi đấu. Ngoài ra, tác giả không quên đề cập tới những khía cạnh dường như không nổi bật, nhưng không kém phần quan trọng trên con đường đi tới thành công, chẳng hạn như việc giao trách nhiệm và ủy quyền, phân tích dữ liệu, cách ứng xử trước những thất bại …
Sir Alex viết cuốn sách cùng với đồng tác giả là Sir Michael Moritz, một nhà đầu tư và cũng là một người bạn lâu năm của ông. Những trang sách ở đây ngập tràn sự thấu hiểu và tri thức về quản lý, song song với sự dí dỏm và chân thành. Viết về chuyện bóng đá và những thành công của các đội bóng, nhưng những bài học tại đây có thể được bất kỳ nhà quản lý nào áp dụng thành công! Dù bạn đang điều hành một công ty, giảng dạy một lớp học hay đang làm việc theo nhóm, Dẫn dắt vẫn có thể giúp bạn trở thành một nhà lãnh đạo hiệu quả hơn.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" class="alignnone size-full wp-image-37" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-120516.png" alt="" width="762" height="393" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/dan-dat-lanh-dao-chu-khong-quan-ly/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Phẩm chất của nhà lãnh đạo</title>
		<link>/product/pham-chat-cua-nha-lanh-dao/</link>
					<comments>/product/pham-chat-cua-nha-lanh-dao/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 05:03:57 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=32</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>Trong cuốn Phẩm chất lãnh đạo, John L. Hennessy, Chủ tịch Tập đoàn Alphabet (công ty mẹ của Google), cựu Chủ tịch Đại học Standford và “Cha đẻ của Thung lũng Silicon”, đã chia sẻ những yếu tố cốt lõi của khả năng lãnh đạo – những yếu tố từng giúp ông trở thành một nhà khởi nghiệp thành công trong lĩnh vực công nghệ, một học giả được trọng vọng và một nhà quản lý đáng kính. Trong cách tiếp cận với lĩnh vực lãnh đạo, Hennessy tập trung vào hành trình hơn là điểm đến. Mỗi chương của Phẩm chất lãnh đạo đều phân tích những yếu tố quan trọng đã định hình nên sự nghiệp của ông, về mặt lý thuyết và thực hành. Ông bàn về vai trò then chốt của mười yếu tố đối với sự nghiệp phong phú, đa lĩnh vực của ông, đó là tính khiêm tốn, sự chân thật, lòng tin, tinh thần lãnh đạo phụng sự, lòng đồng cảm, sự can đảm, tinh thần cộng tác, đổi mới, ham hiểu biết, khả năng kể chuyện và di sản. Hennessy lồng ghép những yếu tố trên thành các câu chuyện bổ ích, chẳng hạn cuộc gặp gỡ của ông với các lãnh đạo khác ở Thung lũng Silicon như Jim Clark – nhà sáng lập Netscape, Condoleezza Rice – cựu Ngoại trưởng Mỹ và cựu hiệu trưởng Standford, John Arrillaga – một trong những nhà phát triển bất động sản thương mại thành công nhất Thung lũng Silicon, và Phil Knight – nhà sáng lập hãng Nike, nhà hảo tâm và nhà đồng sáng lập Học bổng Knight-Hennessy tại Đại học Standford.  Từ chính phủ tới giáo dục, thương mại và các tổ chức phi lợi nhuận, nhu cầu có một đội ngũ lãnh đạo hiệu quả đang thôi thúc hơn bao giờ hết. Cuốn sách này là tài liệu cần thiết cho những ai được giao nhiệm vụ lãnh đạo một tổ chức có kết cấu phức tạp trong các lĩnh vực học thuật, kinh doanh hoặc phi lợi nhuận.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-34" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-120315.png" alt="" width="522" height="343" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/pham-chat-cua-nha-lanh-dao/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>D.Trump. Nghệ thuật đàm phán</title>
		<link>/product/d-trump-nghe-thuat-dam-phan/</link>
					<comments>/product/d-trump-nghe-thuat-dam-phan/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 05:01:44 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=29</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>Quyển sách cho chúng ta thấy cách Trump làm việc mỗi ngày - cách ông điều hành công việc kinh doanh và cuộc sống - cũng như cách ông trò chuyện với bạn bè và gia đình, làm ăn với đối thủ, mua thành công những sòng bạc hàng đầu ở thành phố Atlantic, thay đổi bộ mặt của những cao ốc ở thành phố New York… và xây dựng những tòa nhà chọc trời trên thế giới.
Quyển sách đi sâu vào đầu óc của một doanh nhân xuất sắc và khám phá một cách khoa học chưa từng thấy về cách đàm phán một thương vụ thành công. Đây là một cuốn sách thú vị về đàm phán và kinh doanh – và là một cuốn sách nên đọc cho bất kỳ ai quan tâm đến đầu tư, bất động sản và thành công.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-31" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-120102.png" alt="" width="715" height="357" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/d-trump-nghe-thuat-dam-phan/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>7 phương pháp đầu tư Warren Buffet</title>
		<link>/product/7-phuong-phap-dau-tu-warren-buffet/</link>
					<comments>/product/7-phuong-phap-dau-tu-warren-buffet/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 04:59:23 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=26</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>Warren Buffett là chuyên gia đầu tư và là một trong những doanh nhân giàu có, được kính trọng nhất thế giới. Với 12 năm học hỏi trực tiếp các chiến lược và thói quen đầu tư của Warren Buffett, Marry Buffett, cùng với Sean Sear, đã viết nên một cuốn sách hướng dẫn hoàn chỉnh dành cho những nhà đầu tư mới muốn học theo cách đầu tư thành công của Warren Buffett.
Thông qua cuốn sách, Mary và Sean sẽ mang lại cho người đọc hướng dẫn chi tiết từng bước về cách phân tích và mua cổ phiếu, đồng thời chỉ ra những cạm bẫy thường gặp trên thị trường cổ phiếu. Cuốn sách sẽ liệt kê những thói quen cần rèn luyện để trở thành một người thành công và giàu có, những phương pháp cụ thể, từ những phương pháp lâu đời nhất theo phong cách của Benjamin Graham đến những phương pháp tân tiến nhất để chọn cổ phiếu thích hợp.
Ngoài ra, cuốn sách cũng sẽ hướng dẫn người đọc cách đọc báo cáo tài chính, chuẩn bị bảng cân đối kế toán cá nhân và doanh nghiệp…
Với nội dung đơn giản, dễ hiểu và đầy đủ, cuốn sách 7 phương pháp đầu tư Warren Buffett thực sự là một cuốn sách không thể thiếu của mọi nhà đầu tư.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-28" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-115835.png" alt="" width="587" height="350" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/7-phuong-phap-dau-tu-warren-buffet/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tỷ phú không tiền &#8211; Chuck Feeney đã bí mật cho đi của cải như thế nào</title>
		<link>/product/ty-phu-khong-tien-chuck-feeney-da-bi-mat-cho-di-cua-cai-nhu-the-nao/</link>
					<comments>/product/ty-phu-khong-tien-chuck-feeney-da-bi-mat-cho-di-cua-cai-nhu-the-nao/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 04:56:30 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=23</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>Trên đường quay lại sân bay Nassau, Charles F. Feeney cảm thấy thật nhẹ nhõm. Ông đã đến Bahamas với tư cách là một người vô cùng giàu có, và giờ ông rời đi, gần như tay trắng, chẳng khác gì hơn ba thập kỷ trước khi mới bắt đầu tập tành kinh doanh. Trong khi hàng triệu người dân Mỹ tạ ơn Chúa vì những của cải vật chất họ nhận được, ông lại quyết định từ bỏ khối tài sản khổng lồ mà số phận và tài năng đã mang lại cho mình. Với ông, đó là một gánh nặng.
Tất cả những việc này được thực hiện hết sức bí mật. Ngoài những người có mặt trong phòng họp, hầu như không ai biết được điều gì đã xảy ra vào buổi chiều hôm đó trong suốt một thời gian dài. Đến tận bốn năm sau, tạp chí Forbes vẫn còn xếp Feeney vào danh sách một trong 23 người còn sống giàu nhất nước Mỹ, xác nhận ông là một tỷ phú với khối tài sản trị giá 1,3 tỷ đô-la. Nhưng Forbes đã nhầm, và sẽ còn tiếp tục lặp lại sai lầm đó trong nhiều năm sau. Chuck Feeney đã từ bỏ tất cả. Ông là một tỷ phú không tiền.
Cuốn Tỷ phú không tiền là tiểu sử về Chuck Feeney, tường thuật lại những sóng gió ông và các cộng sự trải qua trên thương trường để kiến tạo nên một đế chế bán lẻ hùng mạnh, cũng như những nỗ lực của ông trong việc đem toàn bộ gia sản đi làm từ thiện. Trong sách cũng có một chương kể về những hoạt động tài trợ của Chuck Feeney tại Việt Nam bao gồm việc hợp tác với tổ chức Đông Tây Hội Ngộ, hay tài trợ cho trường RMIT. Tác giả cũng nhấn mạnh tầm ảnh hưởng của Feeney trong việc khuyến khích các tỷ phú trên thế giới như Bill Gates và Warren Buffett cho đi khi còn sống.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-25" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-115544.png" alt="" width="481" height="350" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/ty-phu-khong-tien-chuck-feeney-da-bi-mat-cho-di-cua-cai-nhu-the-nao/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>P.Kotler. 10 sai lầm chết người trong tiếp thị các dấu hiệu và giải pháp</title>
		<link>/product/p-kotler-10-sai-lam-chet-nguoi-trong-tiep-thi-cac-dau-hieu-va-giai-phap/</link>
					<comments>/product/p-kotler-10-sai-lam-chet-nguoi-trong-tiep-thi-cac-dau-hieu-va-giai-phap/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 04:54:16 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=20</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>Trong cuốn sách mới nhất này Giáo sư Philip Kotler lột tả những nhược điểm cực kỳ phổ biến trong hoạt động tiếp thị hiện nay và đồng thời ông cũng chỉ ra cách chính xác để bạn đảo ngược tình thế khi những dấu hiệu đầu tiên của một sai lầm chết người vừa lộ ra. Cuốn sách được chào đón như một bảo hiểm -  một cẩm nang về những điều không nên làm trong tiếp thị.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-22" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-115323.png" alt="" width="517" height="370" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/p-kotler-10-sai-lam-chet-nguoi-trong-tiep-thi-cac-dau-hieu-va-giai-phap/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Nền kinh tế chia sẻ</title>
		<link>/product/nen-kinh-te-chia-se/</link>
					<comments>/product/nen-kinh-te-chia-se/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 04:50:43 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=17</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>Arun Sundarajan giải thích sự chuyển biến đến trạng thái mà ông mô tả là "chủ nghĩa tư bản dựa trên đám đông" - một phương cách tổ chức hoạt động kinh tế mới mẻ có thể thế chỗ cho mô hình truyền thống lấy công ti làm trọng tâm. Dựa vào những nghiên cứu có chiều sâu và nhiều ví dụ từ thế giới thực - bao gồm Airbnb, Lyft, Uber, Etsy, TaskRabbit, BlaBlaCar của Pháp, Didi Kuaidi của Trung Quốc, Ola của Ấn Độ, Sundararajan giải thích được những căn bản của chủ nghĩa tư bản dựa trên đám đông. Ông mô tả sự pha trộn lý thú giữa “quà tặng” và “thị trường” trong quá trình chuyển hóa của chúng, làm sáng tỏ những công nghệ chuỗi khối đang xuất hiện, và phân loại những nền tảng theo-yêu-cầu đang gia tăng chóng mặt. Ông bàn luận về việc hình thái mới này sẽ làm thay đổi sự tăng trưởng kinh tế và tương lai của việc làm ra sao. Liệu chúng ta sẽ sống trong một thế giới mà chúng ta là những doanh nhân được trao quyền và được thụ hưởng sự linh hoạt và độc lập trong chuyên môn? Hay chúng ta sẽ trở nên những người lao động bị tước quyền, chạy nhốn nháo giữa các nền tảng tìm công việc kế tiếp để chèn vào? Sundararajan nhấn mạnh tầm quan trọng của các lựa chọn chính sách. Ông gợi ý những hướng đi mới dẫn đến hình thành những tổ chức tự điều tiết, đến luật lệ lao động, và việc cấp vốn cho mạng lưới an sinh.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-19" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-114934.png" alt="" width="587" height="356" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/nen-kinh-te-chia-se/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Doanh nghiệp của thế kỷ 21</title>
		<link>/product/doanh-nghiep-cua-the-ky-21/</link>
					<comments>/product/doanh-nghiep-cua-the-ky-21/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 04:06:11 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=12</guid>

					<description><![CDATA[<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<h4>VỀ CUỐN SÁCH</h4>
</div>
</div>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">Một cuốn sách khác của tác giả bộ sách nổi tiếng Dạy con làm giàu. Trong cuốn sách này, Robert T. Kiyosaki sẽ chỉ cho bạn lý do tại sao bạn cần bắt đầu công việc kinh doanh của riêng mình và chính xác nó là gì. Nhưng đây không phải là thay đổi loại hình kinh doanh mà bạn đang điều hành, mà là thay đổi chính bạn. Tác giả cũng cho người đọc biết làm thế nào để tìm thấy những gì bạn cần để phát triển công việc kinh doanh hoàn hảo, nhưng để công việc kinh doanh của bạn phát triển, bạn cũng sẽ phải phát triển.</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-13" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-110753.png" alt="" width="585" height="352" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/doanh-nghiep-cua-the-ky-21/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
