<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>trẻ tự kỷ &#8211; DuyDuong</title>
	<atom:link href="http://localhost/wordpress/product-tag/tre-tu-ky/feed/?simply_static_page=1688" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 13 Jul 2023 06:13:45 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2.2</generator>
	<item>
		<title>Can thiệp sớm cho trẻ tự kỷ</title>
		<link>/product/can-thiep-som-cho-tre-tu-ky/</link>
					<comments>/product/can-thiep-som-cho-tre-tu-ky/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 06:13:45 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=92</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>Việt Nam hiện có khoảng 1 triệu trẻ mắc hội chứng tự kỷ ở các cấp độ khác nhau. Đối với trẻ tự kỷ, việc thấu hiểu, giáo dục và quan tâm của gia đình là một trong các yếu tố quan trọng nhất. Thị trường sách cho trẻ tự kỷ ở Việt Nam, hiện có khá nhiều đầu sách nhưng các cuốn sách này hoặc là dựa trên kinh nghiệm cá nhân của người có thân nhân mắc chứng tự kỷ, hoặc ở dạng giới thiệu thông tin chung chưa đi sâu vào các biện pháp can thiệp gia đình cần thiết một cách bài bản dựa trên nghiên cứu khoa học. Đây là cuốn sách được viết ra để dành cho các bậc cha mẹ có con được chẩn đoán tự kỷ. Cuốn sách do Tiến sĩ Sally Rogers, Tiến sĩ Geradine Dawson và Tiến sĩ Laurie Vismara viết và do NXB The Guildford Press xuất bản. Ba đồng tác giả của cuốn sách đều là những người có nhiều kinh nghiệm và làm việc lâu năm với trẻ tự kỷ và cha mẹ của các em. Trong cuốn sách này, họ sẽ trình bày tất cả những vấn đề mà cha mẹ các bé mắc tự kỷ sẽ phải đối mặt, từ những khủng hoảng tinh thần như thế nào, cách vượt qua cơn khủng hoảng đó ra sao và quan trọng nhất là cách thu xếp để cuộc sống gia đình không những không bị đảo lộn mà còn là môi trường tốt để nuôi dạy những đứa con tự kỷ phát triển bình thường.  Cuốn sách bao gồm 2 phần với 14 chương. Cuốn sách này chính là một trong những cuốn có thể coi là hàng đầu về lĩnh vực khoa học trị liệu cho trẻ tự kỷ. Đây là một cuốn sách tốt, dễ đọc, dễ hiểu. Tuy nhiên, để làm theo được thì điều cơ bản nhất là sự kiên nhẫn của chính các bậc làm cha làm mẹ. Không có đứa trẻ nào giống hệt đứa trẻ nào và người làm cha mẹ phải biết được đâu là điều trẻ yêu thích, quan tâm và đâu là điểu trẻ chán ghét, sợ hãi. Điểm hạn chế của cuốn sách là nó được viết ra dựa trên cơ sở cuộc sống xã hội của nước Mỹ, nơi những cấu trúc xã hội, phúc lợi xã hội khác so với Việt Nam. Dù vậy thì những mối bận tâm, lo lắng cho con cái, dành những điều tốt nhất cho con, dù ở quốc gia nào, nền kinh tế nào cũng luôn giống nhau.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" class="alignnone size-full wp-image-93" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-131159.png" alt="" width="747" height="381" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/can-thiep-som-cho-tre-tu-ky/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
