<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Sách khoa học &#8211; công nghệ &#8211; DuyDuong</title>
	<atom:link href="http://localhost/wordpress/product-category/sach-khoa-hoc-cong-nghe/feed/?simply_static_page=1499" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 13 Jul 2023 05:36:10 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2.2</generator>
	<item>
		<title>IoT (Internet vạn vật) &#8211; Kiến trúc IoT, IoT công nghiệp và công nghiệp 4.0, IoT tổ ong</title>
		<link>/product/iot-internet-van-vat-kien-truc-iot-iot-cong-nghiep-va-cong-nghiep-4-0-iot-to-ong/</link>
					<comments>/product/iot-internet-van-vat-kien-truc-iot-iot-cong-nghiep-va-cong-nghiep-4-0-iot-to-ong/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 05:19:07 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=47</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>Làn sóng IoT tương lai sẽ đưa cuộc sống của chúng ta tương tác với máy móc, biến đổi mọi đối tượng thành các thiết bị thông minh với các bộ cảm biến. Trong tương lai, IoT sẽ trở thành thế giới gồm hàng tỷ các đối tượng được trang bị trí tuệ, các phương tiện truyền thông, có khả năng cảm biến, truyền thông với nhau, chia sẻ thông tin và phần nào có thể hoạt động độc lập với các sự kiện của thế giới thực.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" class="alignnone size-full wp-image-48" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-121830.png" alt="" width="488" height="351" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/iot-internet-van-vat-kien-truc-iot-iot-cong-nghiep-va-cong-nghiep-4-0-iot-to-ong/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tiền di động để thúc đẩy tài chính toàn diện &#8211; Mobile Money For Financial Inclusion</title>
		<link>/product/tien-di-dong-de-thuc-day-tai-chinh-toan-dien-mobile-money-for-financial-inclusion/</link>
					<comments>/product/tien-di-dong-de-thuc-day-tai-chinh-toan-dien-mobile-money-for-financial-inclusion/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 05:16:25 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=45</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>Bước sang thế kỷ XXI, thế giới đã chứng kiến sự phát triển, đổi mới không ngừng của công nghệ thông tin và viễn thông, đặc biệt là sự bùng nổ về thông tin di động với độ phổ biến của điện thoại di động - một sản phẩm, một dịch vụ xa xỉ nay đã trở thành một sản phẩm, dịch vụ bình dân. Mobile Money hay Tiền di động, nền tảng thanh toán trên thiết bị di động, hiện đã có mặt và phát triển tại 95 quốc gia trên thế giới với hơn 1 tỷ tài khoản được đăng ký, với lượng giao dịch trung bình 1,9 tỷ đô la Mỹ mỗi ngày, không những cho phép khách hàng nạp tiền, lưu trữ, thanh toán, rút tiền và chuyển khoản nhanh chóng dưới dạng tiền điện tử thông qua mạng thông tin di động, mà còn cung cấp các dịch vụ khác như tiết kiệm, tín dụng và bảo hiểm… tới mọi người dân. Mobile Money đã và đang tạo ra một cuộc cách mạng toàn cầu về thương mại điện tử, đồng thời là cơ sở vững chắc góp phần thúc đẩy tài chính toàn diện, thu hẹp khoảng cách giữa thành thị - nông thôn, đóng góp không nhỏ vào sự phát triển kinh tế - xã hội của các quốc gia trên toàn thế giới. Để giúp các nhà quản lý, các doanh nghiệp viễn thông có được cách nhìn toàn diện để triển khai dịch vụ tiền di động ở Việt Nam, nơi có độ phủ sóng mạng di động lên tới 99,8% dân số, Cục Viễn thông đã phối hợp với Hiệp hội Các nhà khai thác Di động Toàn cầu (GSMA) và Nhà xuất bản Thông tin và Truyền thông xuất bản cuốn sách “Tiền di động để thúc đẩy tài chính toàn diện”. Cuốn sách gồm sáu nội dung: Sổ tay chính sách và quản lý thực thi tiền di động; Báo cáo thực trạng ngành tiền di động các năm 2018 và 2019; Triển khai chính sách tiền di động MOBILE MONEY ở Kenya nhằm thúc đẩy cách mạng tài chính số; Tiền di động tại Philippines - Thị trường, mô hình và quy định; Chứng chỉ tiền di động GSMA. Hy vọng cuốn sách sẽ là tư liệu thực sự hữu ích cho các cơ quan quản lý, các nhà hoạch định chính sách và các doanh nghiệp viễn thông tại Việt Nam.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-46" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-121542.png" alt="" width="505" height="358" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/tien-di-dong-de-thuc-day-tai-chinh-toan-dien-mobile-money-for-financial-inclusion/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>KHKP. Giáo hoàng Vật lý</title>
		<link>/product/khkp-giao-hoang-vat-ly/</link>
					<comments>/product/khkp-giao-hoang-vat-ly/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 05:10:26 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=40</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>Enrico Fermi là một trong những nhà khoa học vĩ đại của thế giới vật lý. Ông được các đồng nghiệp gọi là Giáo hoàng, và được coi là có bản năng nghiên cứu không thể sai lầm. Những khám phá của ông đã thay đổi thế giới của chúng ta, theo nhiều cách; chúng dẫn đến vũ khí hủy diệt hàng loạt, và các can thiệp y tế cứu mạng. Người đàn ông này đã đấu tranh với các vấn đề như mối đe dọa hủy diệt hạt nhân và mối quan hệ của khoa học với chính trị. Thoát khỏi chủ nghĩa phát xít và chủ nghĩa bài Do Thái, Fermi trở thành nhân vật hàng đầu trong dự án bí mật nhất của Mỹ: chế tạo bom nguyên tử.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-42" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-120951.png" alt="" width="490" height="365" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/khkp-giao-hoang-vat-ly/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>25 xu hướng công nghệ định hình cuộc Cách mạng công nghiệp 4.0</title>
		<link>/product/ban-chua-dang-nhap-25-xu-huong-cong-nghe-dinh-hinh-cuoc-cach-mang-cong-nghiep-4-0/</link>
					<comments>/product/ban-chua-dang-nhap-25-xu-huong-cong-nghe-dinh-hinh-cuoc-cach-mang-cong-nghiep-4-0/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 05:08:25 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=38</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>Ở thời đại công nghiệp 4.0 hiện nay, xu hướng công nghệ mới đang dần được công chúng tiếp cận trong cuộc sống. Dòng chảy công nghệ cứ liên tục tiếp diễn và thay đổi không ngừng nên việc nắm bắt xu hướng công nghệ mới là một điều tất yếu, nó hết sức cần thiết trong thời đại ngày nay để phát triển cá nhân, doanh nghiệp trong tương lai.
Bernard Marr là tác giả của hơn 15 cuốn sách, hàng trăm báo cáo và ông từng cộng tác với nhiều tổ chức hàng đầu thế giới như Microsofl, Google và Liên hợp quốc.
Cuốn sách giới thiệu 25 xu hướng công nghệ cốt lõi cùng các công ty đi đầu trong các công nghệ mới như: trí tuệ nhân tạo; Internet vạn vật; dữ liệu lớn; chuỗi khối; điện toán đám mây... Các xu hướng công nghệ mới đều được áp dụng trong đời sống với cá nhân và doanh nghiệp.
Dù ở thời đại nào thì công nghệ vẫn luôn hiện hữu, nó mang đến sức ảnh hưởng vô cùng to lớn đối với con người. Cuốn sách sẽ chỉ cho bạn đọc thấy được những công nghệ mới trong thời đại ngày nay để con người có thể áp dụng, phát triển kinh tế, mô hình kinh doanh một cách thiết thực nhất.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-39" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-120741.png" alt="" width="507" height="355" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/ban-chua-dang-nhap-25-xu-huong-cong-nghe-dinh-hinh-cuoc-cach-mang-cong-nghiep-4-0/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
