<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>tình yêu &#8211; DuyDuong</title>
	<atom:link href="http://localhost/wordpress/product-tag/tinh-yeu/feed/?simply_static_page=1690" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 05 Aug 2023 08:42:14 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2.2</generator>
	<item>
		<title>Cánh buồm đỏ thắm</title>
		<link>/product/canh-buom-do-tham/</link>
					<comments>/product/canh-buom-do-tham/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[duy]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 13 Jul 2023 07:03:16 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=110</guid>

					<description><![CDATA[<h3>GIỚI THIỆU SÁCH</h3>
<div class="content_introduction">
<div class="quote_intro">
<div>

    Cánh buồm đỏ thắm kể về cô bé Assol mồ côi mẹ khi chưa tròn một tuổi, cha cô bỏ nghề thủy thủ để ở nhà nuôi nấng và chăm sóc cô. Để trang trải cuộc sống, ông đã làm những món đồ chơi như tàu, ca nô, thuyền buồm, rồi cả tàu thủy, chiến hạm… để bán kiếm tiền và gợi nhớ về nghề thuỷ thủ của mình.

Một hôm, trên đường đi giao hàng giúp cha, Assol đã thả chiếc thuyền buồm đỏ trôi theo dòng suối và gặp ông già Edge. Ông đã tiên tri sau này sẽ có một chàng hoàng tử tuấn tú và dũng mãnh đến đón Assol trên con thuyền có cánh buồm đỏ thắm rực rỡ. Với tất cả niềm tin và mặc kệ sự chế giễu của mọi người, Assol vẫn đặt niềm tin vào câu chuyện đấy.

Cuối cùng lời tiên tri đó đã thành sự thật, một chàng hoàng tử có sức sống mạnh mẽ, hào hiệp, can đảm, giàu tình yêu thương xuất hiện trên một con thuyền với cánh buồm đỏ thắm rực rỡ và đưa Assol tới xứ sở hạnh phúc trước sự ngạc nhiên, sửng sốt của mọi người.
Cánh buồm đỏ thắm là cuốn tiểu thuyết được nhà văn Alexander Grin thai nghén trong vòng sáu năm (1916 - 1922). Tạo nên sức sống cho tác phẩm chính là giọng kể giàu chất thơ, mang dáng dấp cổ tích và trên tất cả là tính nhân văn, khơi dậy trong lòng người đọc bao thế hệ niềm tin vào “sắc thắm đỏ của những cánh buồm - biểu tượng cho chiều sâu thẳm của con tim hiểu rõ thế nào là tình yêu”.</div>
</div>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img decoding="async" class="alignnone size-full wp-image-111" src="/wp-content/uploads/2023/07/Screenshot-2023-07-13-140126.png" alt="" width="510" height="346" /></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/product/canh-buom-do-tham/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
